班毒撚真係好變態

今日着咗套sexy啲嘅泳衣去游水
班死毒撚就哄哂埋黎
鬼唔知你潛入水𥄫我對波咩
仲有咪撚再游去我隔離，你哋個口好臭

男人老狗著成咁係人都望啦

班毒撚淨係識偷𥄫同視姦我
佢哋肯定扯梗旗